2020年庚子立春林鄭八字走勢

林鄭月娥

生於1957/5/13 辰時(推斷)

從官格-一生命運與權力追遂有具大連繫，活在事業的追求，權位的鬥爭之中。

8歲開始入大運，5柱 (1965-2014年) 50年大運明顯行火土金運，全大利之勢。
踏入第6柱大運，命運必天剋地沖月柱，本已踏不利之憂，還要見地支藏亥水來破從格之危。金生水，再生乙木，官生印再生大忌神比肩。

其大運內為何2017年都可以當上行政長官，重點在於天干辛金，來載旺命主。不過天干看現象，地支看力量。地支亥水的傾倒力量慢慢浮面了。

剛過 2019年 己亥年，反修案運動中，林太作出的決定一錯再錯都好明顯。想辭職又不行; 修例主角佳仔又在香港不用去台灣服刑; 推警隊但越來越失控; 蒙面法又爆肺炎; 封關封到中門大開，連香港最值得尊重的醫護都要罷工反抗。堅黑吳係晒黑。

今日2020年2月4日，立春踏入庚子年，金水之年。這是林太忌神強旺之年，運勢會走向谷底。去賭場識玩都搵支Light Pole，坐佢對家啦。家陣重要撐佢，同倒錢落海有咩分別。

不過2021年辛丑，林太運勢會回升，所以她不會落台。只會一錯再錯地走到2022年壬寅及2023年癸卯，這是她有重病，婦女子宮，腎臟，心，血之惡疾出現之徵兆。
所以咁搞法香港要去到2022年才會有轉機，走出地獄黑仔王管治局面。

帶返個口罩先: 「玄學並非精密科學，以上內容只供參考。」
之後先解釋，時辰點估算。

有冇得睇香港運勢

推時辰
學生時期年年考第一，文昌、學堂必定為喜用神。午支為火，所以用神五行喜火。
日主乙木正格身弱求水木，所以八字推斷，必為從勢格才求異黨，辰時地支六合酉化金，及時干透庚金。其命月令乙巳，一粒比肩在內，為從正官格，可得到權力及為官之命，有破局之危。

子時-丙子 (地支印星不是)
丑時-丁丑 (假從勢格，但天干火沒根，才華展露沒內涵。局中沒土通關為食傷與官殺交戰局。)
寅時-戊寅 (地支補根不是)
卯時-己卯 (地支補根不是)
辰時-庚辰 (正確，從正官格)
巳時-辛巳 (八未純陰，不激進、不固執、能包容不同的意見與看法、難生育、沒姻緣。)
午時-壬午 (天干印星不是)
未時-癸未 (天干印星不是)
申時-甲申 (天干劫財不是)
酉時-乙酉 (天干比肩不是)
戌時-丙戌 (假從勢格，食傷較強，自由主義者。局中沒土通關為食傷剋官殺局。)
亥時-丁亥 (地支印星不是)

樓主個盤用咩app ?

自己整既Excel